4G Wi-Fi 蛋

請問有無人用緊？
邊隻牌子比較好？

係香港用？有用咩

GlocalMe u2

紫米 還可以

華為岩唔岩？ 4g, 9000mah, 可以當尿袋用，可以用全日，全新行貨

MF855 呢隻支那野真係幾抵屌. 尿袋加TD FD LTE.

how much?

自己Google啦

上天貓買，上星期到手幾好用

講漏左，紫米 mf855

Netgear AirCard AC790/800
前者9百,後千兩千蚊

thx

thx everyone